駱惠寧：國安法讓香港結束港獨猖狂 迎來「由亂轉治」！

香

人唔笑狗都吠

一個金融中心首長俾美國制裁，點樣由亂轉治

佢有幾耐無用過信用卡？

咩叫由亂轉治

新疆式統治

新疆咁治

被制裁既恐怖分子
寄咗美金未？

想睇中式肉醬意粉

極權而已

乜咁啱呀巴打

由亂轉治
乜中文黎

唔緊要嘅
香港冇哂言論自由 冇哂記者自由
國際地位倒退 變返做一個二線地市
政府高官俾人制裁
共產黨咪繼續活喺自己世界
有冇改變唔係你up就得 係人地點睇你呀傻閪

迎來制裁名單

佢講依句 俾邊個人睇大家心知肚明

係呀，連香港本身都死埋呀嘛，仲治咩鬼

去同歐美幾十個國家講下囉,喺党媒面前鳩噏只係一隻門口狗

疣膿啜痔

出自SDN把口

國際金屬中心首長同律政司長同恐怖份子同級.....
轉咩治

當香港同牆入面一樣 唔知個世界係點

氹下大陸班粉紅就得

開始俾美國制裁咪即係治囉

金融

駱惠寧：國安法讓香港結束港獨猖狂 迎來由亂轉治
2020-09-30 HKT 11:01
分享工具 facebook twitter
中聯辦主任駱惠寧表示，人大常委會制定香港國安法讓香港結束港獨猖狂，迎來由亂轉治。他認為，必須在香港增強國家意識，要加強公職人員和青少年的憲法和基本法教育、國家安全教育。

駱惠寧出席一個慶中秋及國慶活動致辭時表示，國家的日益強大，使香港免於墜入顏色革命深淵，人大常委會制定香港國安法，讓香港結束港獨猖狂，黑暴撕裂的動盪局面，迎來由亂轉治的重大轉折。駱惠寧說，港人素有愛國愛港傳統，但多年來也有一些人極力淡化香港社會的國家意識，甚至企圖通過歪曲兩制，來對抗一國，逢中必反，倒行逆施，說明增強國家意識是十分重大緊迫的問題。

駱惠寧強調，要清楚認識堅守一國底線，才有兩制空間，不守一國之本，就沒兩制之利，港人要更堅定維護國家主權安全和發展利益，與國家同心、同德、同向、同行，大是大非問題守得住、站得穩，做到該堅持的不妥協，該承擔的不迴避，該推動的不鬆手，香港才能衝破泛政治化漩渦，解除黑暴攬炒的綑綁，成功應對各種風險挑戰，市民個人利益才能得到更好的維護。

駱惠寧認為，要在香港社會特別是公職人員和青少年中，加強憲法和基本法教育、國家安全和國情教育、中國歷史和文化教育，讓大家明白樹高千呎有根，水流萬里有源，作為中國人愛國不是一種選擇，而是一種義務，更是一種正道，要更有力築牢愛國愛港的社會政治基礎，增強國家認同感、歸屬感、民族自豪感，香港才能把準前進方向，市民的個人價值才能更好實現。

深切「治」療部都係治

淨係知由 689 開始由治轉亂

即係主權移交咗廿幾年都係亂

所以真係好好笑
唔俾人出聲當無

我寧願港獨

當黑狗可以後數當比錢果陣
支聯扮仲需要用錢咩

有D嘢已經植左入人心，抆都抆唔走

十一前夕，擺明挑機

澳牛：由包變治

根據歷史循環 - 治亂興衰

應該好快就

平行時空？

即係指港獨會變成政治主流？ 唔識聽匪語

聽日同佢行街街 賀佢老母

樓豬用錯名
應該係 與恐怖分子齊名被美國政府制裁的中聯辦主任駱惠寧

logo已做好

收皮啦支那
香港獨立

中文差，睇唔明，結束左乜嘢？

銀聯啦 冇事嘅

李連英

都就滅黨啦

由亂轉衰

當年通識又咁講，幾年後咪又咁

麻婆豆腐

完美咁解釋咩叫自欺欺人

但佢用得個治字
即係黎緊會越黎越多共產黨既介入控制
咁就要睇香港人到底有幾堅強既意志

國安法讓香港結束
又無講錯嘅

國安法讓香港結束

永遠唔係自己錯
不斷講大話呃自己
唔俾人出聲反對即係無人反對

所以世界局勢咪變成咁囉

一日一笑話

收皮啦，等啲錢變哂數字啦

咁事實的確係嚇走左大部分人

街頭已經無人敢出

d用字詞性錯到咁

讓香港結束 港獨猖狂

你係用公權力唔俾人出
唔係d人唔想出

食屎

根本就係武漢肺炎問題,先搞到出面少左人

整容手術好成功
不過個客人死撚埋

咪玩啦 係街頭個作用係現今形勢底下已經唔大

好多人係計劃緊移民
如果係要移, 仲出嚟做咩?

由亂轉不治

同大撚大聲話用痰惠豬打飛機有撚分別咩 支那狗

十一收支共皮

駱惠寧都好似比美國制裁
都算比人治既

咁就要聽日出黎慶祝

係治既，不過係「不治」

on99

大概係中共分析美國頂多係做制裁
而且就算制裁唔代表控制權落入美國手
中共應該都預左就算香港無左國際地位金融中心都做相同既事
戰狼到底 只要唔係打仗 幾乎中共可以為所欲為

好貼切

目標已達，街頭有得出就出，如果有危險亦無必然硬碰

國安法讓香港結束。港獨猖狂！迎來由亂轉治？

示範標點符號好重要

香港人已打算放棄香港，落穢寧可以繼續打咀炮

多謝武肺唔比出街

好多人搬曬錢走

屁股由嫩轉痔

同一段野講咗幾多次

解決提出問題嘅人=解決咗問題

每日睇住依d 撚屌講埋依D 野, 就好冇癮點解會生存係依個地方

螞蟻上樹

乜成語嚟

依家港股升咗27xxx未

講左當做左, 咁支聯辦不如搞個道士部啦, 揾班茅山道士詛咒香港人咪贏囉

Then just let WW3 coming

讀多啲歷史
都理解唔到
冇人造反之下的國家會等於迎接盛世？？

王志文之前都講過類似既野

結果而家去咗守水塘

由美國整治港官

所以人類總是重複犯錯

擔擔麵?

係咪想叫多啲人10月1出嚟屌下狗屌下支那

愛其實好脆弱
但恨可以恨一世

咁都打到j

得閒就出黎吠

冇哂遊行 又冇罷工
真係好似新加坡

油暖蛋治

香港唔亂
但國安法搞到大陸亂起來

制裁圍攻有增無減
而家真係唔方唔亂喇

要拆一個小炸彈嘅方法就係整一個更加大嘅炸彈
天才先諗到

講笑？
新加坡政府會解決民生問題，又有西方認可

由亂轉治up乜柒

山西布政司寄左100蚊美金比浸凍結未？

其實發唔發現呢條友都幾廢下
落到黎無人脈又唔識選舉
基本上做唔到任何決策同幫手制定任何戰略
就係係到坐9up下當自己係環球時報分社就算

炸醬麵

其實呢招真係work，一有國安法後，我發現其中一位成日fb洗版嗌光復嗌港獨嘅小學同學，突然删咗最近幾日一啲內容，問佢，佢話淆底，我係佢fb留cm香港立國，畀佢秒剷，嚇死佢了，相信呢一年佢自己喺fb講嘅嘢已經del晒。

上年每星期十幾個政治活動，依家少咗極多，中銀拆鐵門，中移拆板，360拆板，即係覺得恐嚇性足夠，認為上年嘅事唔會再發生。

二戰、日侵、原子彈、大煉鋼、文革、六四，都係係支那雙贏同『由亂轉治』，大家一齊仆街連屎都無得食。以前有蘇聯扶植，之後到美帝湊大，未來輪到邊個打救你中共，正如猩猩係成年後獸性大發襲擊飼養員，結局就係繼續圈養中共至老死，得罪地上最強嘅美堅尼社團真係買棺材唔知埞，反省下點解UFO同外星人成日搞美帝，中共擁有自古以來5千年文化底蘊卻毛都無條、嗤之以鼻

柔嫩啜痔，正呀

So?
咁就係所謂恢復正常？
如果係既請繼續咁諗

我唯一擔心係出手阻人移民

咁急向刁种邀功

讀多啲書先出嚟9up

唔識字學人造句

隻支那狗玩撚到比美帝制裁，好撚勁

結束埋香港一國兩制同國際地位

咁美國貿易制裁算唔算結束/減低中共猖狂

今日灣仔已經重狗佈防，近會展d商舖全部封晒板，好似好驚比人搞咁樣。

下個目標，批鬥法官，gogogo

中國貪官思維，穩定壓倒一切/河蟹

牠不知道表面的平穩只是為下一次的爆發灌溉嗎？

中共應該好好反省一下，好嘅國家人民會另起爐灶？永遠唔會承認自己有錯嘅支那，只會打壓迫害人民，係時候將政權推翻！

蹂躪政治